突發 警黑私了風氣開始傳承至下一代

三個月五單 ，未暴露出黎嘅仲多

我建議大家平日帶把軍刀傍下身，唔係好快死咗都唔知咩事

Ps:想睇自己入去睇

推

一推再推

力竭而衰

好

睇嚟呢排唔洗返學真係多咗好多童黨周街作惡

Push

成班係未來嘅黑警嚟架

後面有黑警撐

好仔唔當差 當差正仆街.....
細時偷針大時偷金
未來黑警新人類

呢班直頭係未來黑警 依家實習緊

未來黑警

呢d 撚樣大個就考黑警架啦

見係後生仔又可以屈落示威者到